★工作壓力爆煲 90後墮樓亡！

牛頭角青年墮樓傷重不治。今晨8時許，一名姓曾(26歲)男子，自樂華北邨秉華樓高處墮下，跌在近正門對開位置，途人見狀立即報警。救護員到場將昏迷事主送往聯合醫院搶救，惜告傷重不治。警方調查後，初步相信無可疑，據悉，死者近日因工作問題不開心。事發後，多名親友趕抵醫院了解。

返工，不了

我鄉下隻狗。。。。

擺明係謀殺

X2

做邊行

為份工而跳傻的嗎

東家唔打打西家姐

唔捱得

返工比人屌根本就過眼雲煙
唔需要睇咁重

返工很快樂，老貓可以試吓

RIP

返工最正就係比人屌🤗

浪費！

做咩惡親都係後生唔係廢老架

u do 141?

下世記得投胎投好d

It狗

為份工自殺仲on9過為感情自殺

可唔可以幫我打柒我個西家姐

同去茶記嫌d野唔好食、伙計態度差，
跟住走去自殺一樣

冇得養兒防老

逼死咗生金蛋嘅雞啦

自己應自己